畫左兩張魔警圖

魔警多到可以出本魔警集

幾正

手臂既延伸

MAMAday

【Hongkongers! Assemble! 】
光復香港！沒有暴民，只有暴政！

兄弟爬山 各自努力
不割蓆 不篤灰 不分化 不捉鬼

七大訴求
- 全面落實雙真普選
- 永久完全撤回逃犯條
- 釋放所有反送中被捕抗爭示威者
- 成立獨立調查委員會
- 撤回暴動定性
- 永不實行社會信用評分系統
- 收回多功能智慧監控燈柱

721! HONGKONGERS! ASSEMBLE!

好正。支持畫埋義士集

好撚邪氣 好撚有feel
唔講我以為妖獸都市

仲有冇

噩夢燃料, thanks i hate it

好正

義士集個個都口罩頭盔

暫時畫左兩個

Sorry

G持

留名等後面Sir

可以貼街嗎？